<!-- НА ПОТОМ -->

<target>EDI Export</target>
<target>Сработанные квадраты локатора на текущем диапазоне (real time)</target>

<!-- C_Win_MemPad_Dx_Controller -->
<trans-unit id="GQq-Sp-07z.headerCell.title">
        <source>State</source>
        <target>State</target>
        <note>Class = "NSTableColumn"; headerCell.title = "State"; ObjectID = "GQq-Sp-07z";</note>
</trans-unit>
<trans-unit id="s8j-DQ-gh1.headerCell.title">
        <source>State</source>
        <target>State</target>
        <note>Class = "NSTableColumn"; headerCell.title = "State"; ObjectID = "s8j-DQ-gh1";</note>
      </trans-unit>
<trans-unit id="tFJ-93-J08.headerCell.title">
        <source>State</source>
        <target>State</target>
        <note>Class = "NSTableColumn"; headerCell.title = "State"; ObjectID = "tFJ-93-J08";</note>
      </trans-unit>


<!-- в этой колонке показано время прошедшее с момента добавления -->
<trans-unit id="Ttl-7J-54U.headerCell.title">
        <source>For</source>
        <target>Срок</target>
        <target>----Прошло</target>
        <note>Class = "NSTableColumn"; headerCell.title = "For"; ObjectID = "Ttl-7J-54U"; </note>
      </trans-unit>
<trans-unit id="u8b-7e-yd0.headerCell.title">
        <source>For</source>
        <target>For</target>
        <note>Class = "NSTableColumn"; headerCell.title = "For"; ObjectID = "u8b-7e-yd0";</note>
      </trans-unit>
     
<trans-unit id="hGc-Wh-p4T.title">
        <source>Show useful spots only</source>
        <target>Показать только полезные споты</target>
        <note>Class = "NSButtonCell"; title = "Show useful spots only"; ObjectID = "hGc-Wh-p4T";</note>
      </trans-unit>

<trans-unit id="s8j-DQ-gh1.headerCell.title">
        <source>State</source>
        <target>State</target>
        <note>Class = "NSTableColumn"; headerCell.title = "State"; ObjectID = "s8j-DQ-gh1";</note>
      </trans-unit>   

<trans-unit id="TiQ-MV-Ado.label">
        <source>Ann</source>
        <target>Ann</target>
        <note>Class = "NSTabViewItem"; label = "Ann"; ObjectID = "TiQ-MV-Ado";</note>
      </trans-unit>
Остановился на 13509



